英國會唔會跟注 制裁埋美國制裁嘅人士

好想知下星期世界又會變成點

跟隊機會相當大，英國都有相關法律去制裁

應該等緊再發癲

Eg 臨時立法會

總之美、英、德、法、加、澳、紐、瑞、日、韓、印、台、越而家同一陣線